大家覺唔覺Hestag好戇鳩

有一種煩膠嘅感覺

字都串錯仲戇鳩

hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag hashtag
罰抄十次

#曲線要講明